究竟依家仲有無後生學傳統功夫??

去過兩間館, 刀系啲中坑多...
利申: 一個似中坑ge 90後...

刀你老母
系你老母

而家d人係用鍵盤打功夫架

刀你老母
mk仔學功夫比人打死你啦

刀系係咪學刀法?

刀系真係好多中坑
我拳系同棍系
利申後生

我肩系
利申生得似中坑既5p仔